德國出隻車狗垃圾點贏呀

望緊佢輸

魯力加

德國又黑哨

我轟大將你都話費？